Poly 會守得住，只要有人就一定守到

需要有能力有心既人黎幫手，
咩到唔洗帶，呢到大把裝備比你

A core入口有制空點，啲狗唔會敢入黎
水炮車，裝甲車都入唔黎

唯一問題係仲有2條橋，同y core入口
呢啲全部都無車路，唔洗驚銳武
只要有人係路障後放魔法，掉磚，就足夠守到
火藥一定夠，係唔夠人

重申，poly雖然多出入口，但其實全部有制空點，可以守到，
Poly係要塞，係軍火庫，棄左就無

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

趁機開下科技樹喇

仲叫人去守？想佢哋死
想守就自己去咗先啦

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！曱甴用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

出音波一定冇得打

MK仔加油

推

要人！！！！

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

實彈阿屌佢老母